請教，晌屋企做重量練習係咪點都唔夠去做GYM好？

想好d身型 係咪一定做機最快？

屋企有gym房就得

一定架啦

屌… 咁我落會所做啦依家

＃諗住屋企舒服d

有一對啞鈴已經可以練晒全身大部份既肌肉
當然冇去 gym room做咁全面
但係最基本二三頭肌，胸，背，肩，腳都練到
我都係喺屋企舉左差唔多一年啞鈴
效果都算滿意
只係唔想排機同比人 sell 所以唔去 gym room

謝謝

關於去做機的陰影，我都係，
然後搬咗之後都唔敢落gym room
雖然無人sell，但100人好似有100套話你做錯嘅方法
感覺好似被人望住咁…

我知好on9，但依家都仲克服緊

係，所以要學識無視佢地，佢地會越來越強硬喂你同恥笑你，但隔多排佢地傳開你唔好對負就冇人搞你

背同腳難d喎ching

新手做划船同飛鳥應該都夠練背啦
練腳就做深蹲同跟下面咁做

飛鳥練背？ ok

我答你, 係.

我都知好多人對HOME GYM 好多幻想
事實上 home gym 又唔一定唔WORK
不過好多機會會唔WORK, 尤其係香港
去康文都係十幾蛟, 怕呢樣怕果樣就不如唔好操.

有樣野叫CALISTHENICS 落街一樣做到

唔想比人sell咪去康文場
唔想同人排機咪去street workout
怕羞唔敢落街就放棄做gym吧

屋企做拉既動作好難 即係做背既動作, 腳都還好
小心屋企做會越做越寒背

係喎，重點是拉

agreed
成日都聽一對啞鈴就夠操全身
係啱呀，但係呢樣係喺有晒正確健身觀念先work

對健身一竅不通仲想喺欠缺器材情況之下
9成fail

我屋企有80kg 餅 , 暫時都覺得夠用, 做多d freeweight 唔好做機

咪係囉. 一對啞鈴操全身, 要有正確健身觀念, 非常詳盡動作計劃, 異於常人既恆心,
唔係每日鳩舉幾下就得.
專業健身人都好難HOME GYM, 何況本身對健身一竅不通果D?